%@Titre: Benjamins
On a tracé six demi-droites de même origine. Quel est le nombre maximum d'angles obtus qui ont pu se former avec ces demi-droites pour côtés ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 6
  \item 8
  \item 9
  \item 12
  \item 15
  \end{enumerate}
\end{multicols}